有小小掛住娛樂百分百。。

有冇人係長期娛百fans

我係由小豬小鬼搭檔個陣開始追
以前放學返黎就即刻上youtube睇前一日個集

羅志祥同黃鴻升個種火花真係同歷代主持黎比係無人能及
全盛期2008-2011 個陣

無論係live鳩up定預錄有嘉賓個啲都係咁撚搞笑
同埋 瘋狂開黃腔
而家youtube啲片都比人del哂了

以前細個睇下笑下咁又一日
而家羅又奶共 拍個套乜撚極限挑戰做小丑
用不著吧 以佢咁既地位

黃好似摺摺地
佢退左娛百之後就冇乜點聽過佢個朵了。。
見到佢兩個昔日好兄弟搞成咁 真是唏噓

岩既，有邊個甘心比人踩住一世，永遠做細個個呀。。。

好掛住娛百呀。。。

難道我老了？

冇人識娛百？

咁你想點

一齊重溫囉。。

時代的眼淚

我掛住爆足一周多D

推到佢重播

10連無難度了。。

此乃認真討論post

真係冇人睇過。。。。

我好耐無see 套野了 想知道宜間最新情況係who 做主持

好似蟲蝴蝶仲係到
算啦 早就摺得

始終都係豬鬼時期最好睇
之後蝴蝶來左之前已經冇乜意欲去追
係後尾有kid對豬/鬼既遊戲王先會睇下

知佢加入左個陣真係灰撚哂
代表豬鬼會好小機會同台。。
而家。。。

沈重一推

我愛娛百

黃鴻升自從拍完剩女保鏢之後紅左
做娛百就無咁好笑
加上後期豬鬼都無再搭檔 一係拍住蝴蝶 一係拍住威廉

套野好難睇
而家娛百仲播緊

依家羅掛住係大陸拍綜藝都好少上娛百，不過好彩係大陸越來越紅 小鬼就影都冇埋

真係唔中意蝴蝶 而家係咁拋對波岀嚟

小鬼走左後無咩睇過

由2007年開始追 每一日都有追 小豬小鬼個時啲默契真係好好 佢地直播講埋啲無聊野都好好笑 但係換左製作人之後就無乜點追 個節目模式變左 啲主持又唔同哂

最深刻個集係小豬小鬼直播個時著保安衫係電梯出面嚇人 呢集我睇左幾次

利申 曾經嘅小豬fan 依加好憎佢

+1

點解僧

以前都仲會睇小豬小鬼
小豬蝴蝶
小鬼蝴蝶

而家 不了

佢之前嘅「不用分那麼細」事件 同埋佢個人好假 之前有女朋友死口唔應同明明就係煙鏟係到扮純情 又成日都要做大佬 好似有佢講就無人地講咁

仲有佢年紀都唔細 都仲行偶像路線 學韓星著衫 唱歌同跳舞越嚟越hea

佢個樣越嚟越假 一開始做姐姐其實幾好 整完容之後膠左好多

果陣小豬係最正嘅

無左小鬼已經無睇
蝴蝶又搞到個樣膠哂
小豬又越黎越老屎忽格
新入得威廉好少少
個棚又越改越柒
以前戀愛百分百 遊戲王 百分百gogogo而家都唔知仲有無

近兩年冇學韓星著衫啦，轉翻行歐美風，不過其他真係駁吾到

可能我太耐無留意佢 但係佢同佢整容嘅女朋友無論著咩都係好柒 佢間stage依加啲衫都好醜樣

Btw 係「唔」唔係「吾」

Sorry 自膠
Stage啲design根本得佢先會著得好睇，普通人著勁柒

Aes好好多

直視暴之根源，別為義人傷悲

以前都幾鍾意蝴蝶 不過依家又膠樣又成日暴露 仲唱埋歌

我都覺aes好過stage好多 Stage一開始個時係幾好嘅 有好多大牌子同佢crossover 但係依加就少左好多crossover都知咩事啦

小鬼啲衣著依家搞搞下仲衰過小豬
BTW stage 舊年同reebok都出咗對鞋

依家唔睇好過睇，完全無左以前果種feel

中學時一放學就翻屋企開YouTube 睇娛百，一唔開心就睇，睇完就開心曬，一開始蝴蝶仲係姐姐時都仲好好睇，但後來冇做姐姐，小鬼又少出現，就冇左個種感覺了 我好掛住，陪伴左我好耐同埋令我鐘意小鬼鐘意左咁耐

小豬小鬼加蝴蝶三個一齊主持最正

單飛比較紅

娛百好撚正！！！
啲片睇到識背 但小鬼走左就冇再點睇嚕

媽！！！！汪大東在我旁邊啦！！
呢段睇幾多次都識笑

豬鬼時期最正(2007-2010), 之後加咗蝴蝶已經冇咁好, 加埋威廉同敖犬之後真係冇興趣睇

依家豬鬼兩個都收收地皮, 小豬都叫喺大陸有得上真人騷做吓小丑, 開吓演唱會咁, 小鬼依家好似直頭摺埋咗咁

最灰都係見到佢兩個反咗面, 曾經有幻想過佢地會去對方嘅演唱會做嘉賓

呢段真係睇一次笑一次

不用分得那麼細

中學回憶

樓主極之崇台
懷疑樓主一年去12次台灣

下個post應該係天才衝衝衝

佢地開黃腔再加埋佢地兩個啲笑聲 次次都笑到我停唔到 全台灣我諗都冇幾多對主持組合可以好似佢地咁有默契

其實正確啲黎講 喺祝哥走左之後嘅娛百已經唔同哂 搞搞下連單飛比較紅又冇左 甚至小鬼都仲要走埋

小鬼已前幾鐘意佢
但佢真係唔太爭氣做主持係好
但拍戲同唱歌硬係好唔自然個感覺
至於樓主話人奶共 呢點純個人政治取向
無咩好評論
以前係台灣紅左
係娛百都覺得佢有d擺架子
難得係大陸卑躬屈膝由新人開始做起
就完全無以前係娛百做老屎忽既態度
佢係大陸紅左都好 多d人識
唔洗屈係台灣等死
佢係極限挑戰都好好笑

咁台劇台綜真係細個回憶

你講緊小豬定小鬼?

早幾年一早紅透成個大中華，講到去大陸要從頭做起

一開始小鬼 之後小豬
咪傻啦 小豬果時大陸仲有大把人都唔撚識
黃秋生都唔撚識佢啦
佢去到大陸都係由細做起
佢一過大陸有無一個節目
係比佢擔大旗做主持？
同歐第一樣

佢去大陸唔係做真人騷同埋上去做吓導師教d女跳舞咩?

除左極限挑戰有邊個節目唔係佢擔大旗

小學初中好鍾意睇
高中轉左追康熙來了， 好掛住呀

小鬼冇左之後 睇康熙算
康熙都摺撚埋 bye

大s小s期最好睇

黃鴻升越黎越重偶像包袱開始唔好睇 btw呢幾年黎講辰亦儒上去果集係難得有得笑既一集

其實兩個都越嚟越有偶像包袱, 冇計大家依家嘅名氣都唔再係當日嗰兩個2打6, 兩個就算後期難得夾埋主持都冇咗以前兩個大細路9up嗰種感覺